By: Jhon Freddy Mejia Ramirez
Lenguaje: PHP Framework Codeigniter y Jquery.

Hola, a continuación pasos para la instalación del proyecto.
1- En la raiz del repositorio esta el archivo llamado data_dump.sql, que es nuestra base de datos, procedemos a crear la base de datos con este script

2- luego de clonar el repositorio y tener todos los archivos del proyecto y crear la base de datos vamos a la ruta application-> config -> database.php editamos este archivo, actualizando las credenciales de la base de datos ala cual nos vamos a conectar.

3- Luego de configurar la conexion a la base de datos procedemos a configurar la base url del proyecto en application-> config -> config.php que solo con esto ya tenemos accesos a todas las funcionalidades del sitio desde cualquier parte solo cambiando este valor.

Vas ala ruta que pusiste en el base url y listo funciona.